電池、止汗劑、蠟燭、噴髮膠

易燃物品要收好，知道冇？
漂白水個類化學嘢都唔可以比小朋友掂到㗎

屌開錯台添

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！